export const data = [
  {
    id: '0',
    question: 'De que cidade são os Beatles?',
    answer: 'Liverpool',
    variants: [``, 'Liverpool', 'Manchester', 'Luanda']
  },
  {
    id: '1',
    question: 'Quantas teclas tem um piano clássico?',
    answer: '88',
    variants: [`88`, `90`, `55`]
  },
  {
    id: '2',
    question: 'De onde vem a Billie Eilish?',
    answer: 'Los Angeles',
    variants: [`Los Angeles`, `New York`, `Texas`]
  },

  {
    id: '3',
    question: 'Quem é que inventou a World Wide Web, e quando?',
    answer: 'Tim Berners-Lee 1990',
    variants: [`Tim Berners-Lee 1990`, `Steve Jobs 1996`, `Bill Gates 1995`]
  },
  {
    id: '4',
    question: 'Qual é a capital do Canadá?',
    answer: 'Ottawa',
    variants: [`Ottawa`, `Montreal`, `São Paulo`]
  },

  {
    id: '5',
    question: 'Quantos fusos horários tem a Rússia?',
    answer: '11',
    variants: [`11`, `5`, `12`]
  },

  {
    id: '6',
    question: 'Que artista famoso de graffiti é de Bristol?',
    answer: 'Banksy',
    variants: [`Banksy`, `David Bowie`, `Pablo Picasso`]
  },
  {
    id: '7',
    question: 'Qual é o país mais pequeno do mundo?',
    answer: 'Vaticano',
    variants: [`Vaticano`, `Portugal`, `Chile`]
  },
  {
    id: '8',
    question: 'Qual era o nome original da marca de roupa Nike?',
    answer: 'Blue Ribbon Sports',
    variants: [`Nike`, `Puma`, `Adidas`]
  },
  {
    id: '9',
    question: 'Quem pintou o quadro Mona Lisa?',
    answer: 'Leonardo da Vinci',
    variants: [`Leornado da Vinci`, `Pablo Picasso`, `Van Gogh`]
  },
  {
    id: '10',
    question: 'QQual é o maior país do mundo?',
    answer: 'Rússia',
    variants: [`Rússia`, `China`, `EUA`]
  }
]
